lihkg destiny 2 pc版 討論/搵隊友區

等撚到
今晚凌晨一點有得玩
歡迎留名一齊玩

推

香港時間應該係02:00?

等聽日收工先玩

1點

感覺好悶下咁
同warframe 一樣係咁loop儲裝備

+佢FB discount code 5% 亞版Code 而家 44.55USD 埋單
約350 平官方成舊水

我Battletag :
XXIII #4349
準時1點上線

Lm

你留battletag 連機仲好啦

LM
Lemonjai#3723

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723

請接龍

3.Waijai#4542 要收工先有得打

仲諗緊買唔買好

入得

入到去仲要排隊

係咪無亞洲ser?

無分ser

Asia Server 入唔到 我都係轉左 NA 先開到game

SimonSAI#4477

個開場片睇幾多次都係咁正

斷左線? 係個版圖係咁load

仲順過overwatch

好靚

無法始初化圖像係咩玩法

對Bungie好大期望 希望有搵得返以前Halo嘅表現

自4打後已經無玩halo, 太on9喇依家吹到cortana變左奸角
好似話再下集就flood return, 即係1-3既劇情又要還原基本步

[/quote]

3定4打後由Bungie轉左做343搞，離哂大譜無哂以前啲感覺

Driver? Framework update?

音響撚玩呢隻game 真係好撚興奮
d 音效高清到

想問有冇人開公會??

今集d 音樂同上次一樣都係咁高質

lv2 去pvp 感覺幾BALANCED

港台discord

岩岩開ser都無咩人討論咁 唔知買唔買好

可能其他人要返工訓哂啫，不過人少少都幾好，易傾好多

想問下玩緊既巴打, 依家server 係咪得US 同EU?
係巴哈個邊見到話要係同一個server add friend 先可以見到大家
如果係既話, 今晚返去login in Bnet前要轉返US先

係game入邊add得唔得？

今晚先開game 未有得試, 不過係game 到add 到即係大家已經係同一個server,
我估冇問題掛, 我因為係Bnet login 個時係揀asia server, 所以先問下

琴晚我試 開game入邊既fd list得兩朋友
好寂寞

加朋友

今晚開game

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
請接龍

係Reddit 同offical fourm見到好多人
因為開overlay 被ban 冇得玩
大家玩之前記得關曬先開game

FPS counter, discord overlay 都好似會中招

Bungie 有講過3rd party app 未必support但冇講過會ban...

會被ban 既例子:
-Any external FPS counter (including Nvidia)
-External Chat Overlays
-Stream Overlays
-Streaming software that captures game footage (To capture you have to play Destiny in Windowed mode and add it to your Streaming software as a window capture, not a game capture)
-Discord overlays (Sometimes people don't know this is on, disable it in discord settings)
source:

建議開 NA 而唔係 Asia. 因為 Destiny 2 係睇 NA 個 fd list.

如果本身係亞ser好多fd或者有玩其他b社既亞ser game
應該係d2入邊直接加fd影響最少

Thanks~ 咁即係返去要add 過曬大家

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297

已經用APPS ADD左

我卡左係度入唔到game
有無人都係咁
係咪太多人

轉左NA又玩到,無野啦

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928

有冇不用上班撚 隨時連得

今日特登放飛機 , 玩全日

有無連登公會？

18.KHLL#11354

有無巴打依家玩

岩岩 做完劇情 2級可以開始

我都係啱啱2lv，KHLL#11354

想買, 而家邊到平??

好似得正價
可以試一下G2A有冇平既

BTW 有冇香港PC 公會開左

見到有到 -10%

買普通版定係買埋有season pass 既好?

如果冇玩過D1, 冇乜愛, 我覺得買普通玩住一排睇定D 好D
利申:買左Digital deluxe (因為15%off )

都係買隻普通試下先

比g2a仲危險

綠人危唔危, -10%

BTW,個人認為GREENMAN可信

係blizzard 直接買左,怕出事

GMG 可信性非常高. 因為係佢直接派Key 出黎.
我都係GMG 預購 Deluxe 見佢-15%

依家係GMG買仲有冇PRE-ORDER BONUS?

我無記錯隻Game 本身好似無 Pre-order bonus
只係買 Deluxe 會送D野

買左兩條 兩仔條都work

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
繼續接龍啦

會唔會開clan?

下唔係話有pre order既槍同emote咩？

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
23. 加藤史帆#4308
繼續接龍啦

有冇人開個公會加囇所有人入去丫？

有無巴打一齊玩?
岩岩打完第一次地球

下個月先有錢買

無理preorder bonus 只要隻game

來吧 我係XXIII

港台DISCORD

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
23. 加藤史帆#4308
24. Nei#4316
繼續接龍啦

用返另一個account

有冇人一齊玩 岩岩開始

D撚樣咁快20lv

有冇clan 或者discord LOL

有既加我 而家on緊 WoNgHiM#4323

冇朋友一齊玩係唔係唔好買?

單機緊 就10LV
唔洗FD都覺得幾OK
反正重有連登

我都冇fd 玩, 靠連登巴打

X2 等下星期同巴打們打raid

見好多人都玩hunter

主線可唔可以組隊解的

打緊歐洲死區 慰藉之地 有冇想一齊玩既
好似好難打

2lv 新手

有無9LV 10LV巴打去涅索斯刷任上11?
加藤史帆#4380

downloading

搞到我玩術士有啲後悔

本身今集想玩titan, 但今集titan d armor肩頭位好撚大,好樣衰

其實最後三隻都要開

為左拎裝

巴打仲係咪10 LV ?

係阿 走左去打兩場PVP

忍唔住手課咗少少

點樣ADD FD

今集係咪同上集一樣都係買coin黎換動作果D?

BATTLENET

見到有公會既話好似多D野玩+獎勵?有冇邊個想開公會

想開但岩岩出咗去要返屋企先開到

點入公會

要上網

課金有乜買 上集無玩

抽座騎 , 飛船 , 動作 , 造型 ,....

已經有第三個副職

造型
屌

Deluxe 堆野訪到拎

Premium digital content:

Legendary Sword
Legendary Player Emote
Cabal Empire Themed Emblem

唔知仲拎唔拎到
Coldheart: Pre-purchase Bonus

Experimental energy. Deadly precision. Cold as ice. Pre-order Destiny 2 and get the Coldheart Exotic Trace Rifle.

右下角個野閃閃下代表咩

對話頻道 禁enter

瞓先,聽晚繼續

有無人打突擊?

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
23. 加藤史帆#4308
24. Nei#4316
24. tamws27#4661
25. HermitBear#3392
26. Reoko#4210
27. WoNgHiM#4323
28. Adm1n#4106
29. tsk12#4153
30. Robin#3801
繼續接龍啦

各位玩之前麻煩登出返Bnet一次, 用美服再登入返先去add人
由於好重要麻煩幫手推呢段字

唉冇追到post 又要再add返哂

唔關事, 我都係事後先知

我同d friends 開左個casual 公會

新手，老手，巴打絲打無限歡迎

岩岩開左個, 想入就入啦

樓上2個公會入邊個

兩位大佬溝埋黎做得唔得

找到了>>HOW TO GET YOUR PREORDER ITEMS IN DESTINY 2

If you pre-ordered Destiny 2 on either PS4 or Xbox One, you’ll be able to receive a few goodies in the game itself. For instance, the digital deluxe edition of the game comes with a new emote, emblem, sword, and the exotic Coldheart rifle. However, some of these items won’t be available until you progress much further into the game.

When you start up Destiny 2, complete the game’s prologue mission and keep progressing until you reach the Farm for the first time. This area serves as the game’s social space. Head over to the vault near the center of the Farm and interact with it, and check the Collections menu. From here, you should see your new emblem and emote, along with other emblems that get unlocked from achieving certain milestones in the first game.

However, the sword and Coldheart will have to wait. Both of these weapons can only be unlocked after you’ve progressed far enough in the story, with Coldheart only unlocking when you complete the game’s story missions. You’ll then be able to claim it from the gunsmith in the Farm.

用hunter 嘅人打到raid就好後悔
除左金槍大技之外有用 其他嘢都十分脆皮

咁你就錯了, hunter打strike同raid一定要用 nightstalker, 枝箭係damage booster

其實招大無咩用嫁 你打果四關 跑圈 打狗 鎖鏈 尾王 好少用到招大
基本上輸出要夠同生存力 如果唔係就要成日幫手
仲有之後打nf 限時間 啲黃血怪又硬又厚血
Hunter避唔到就好易比人打死
如果要玩 快快打返個金裝鷹頭
一槍打尾王頭扣40萬血

bungie覆左用第三方software最多入唔到game, 唔會auto Ban

其實三系無乜分別 D人講大左
至於void hunter招大 基本上唔係為左個damge boost
係為左整多D波出黎比其他人填充大技
前題你要有條暗褲
利申:三職305

Push

樓上2個公會係咩玩法

大家會入邊個？

低能架，點解我用fast travel / 飛去第個星球玩4，5 場 event 就會lag 到嘔 要重開game

我入咗多啲人果個

另外果個得巴打自己一個

本身有兩個，可能見到另一個多人就跳埋過去

果個係我 見冇人入所以跳左過去....sorry

pish
所以應該入邊個

想問我同朋友一齊重頭玩 但係頭一個地球任佢話我太多玩家參與 入唔到 有無得整

有無巴打刷公開英雄

大家應該去曬第一個

身上好多廢槍點賣走

睇到啦, 禁F 拆解

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
23. 加藤史帆#4308
24. Nei#4316
24. tamws27#4661
25. HermitBear#3392
26. Reoko#4210
27. WoNgHiM#4323
28. Adm1n#4106
29. tsk12#4153
30. Robin#3801
31.SimonSAI#4477
32. akming9999#1186
33.MUTE#4885
34. 炒飯俠#1858
繼續接龍啦

出去 Orbit 果度Join Team 再入

有無人一樣係GAME入面睇唔到clan roster

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
23. 加藤史帆#4308
24. Nei#4316
24. tamws27#4661
25. HermitBear#3392
26. Reoko#4210
27. WoNgHiM#4323
28. Adm1n#4106
29. tsk12#4153
30. Robin#3801
31.SimonSAI#4477
32. akming9999#1186
33.MUTE#4885
34. 炒飯俠#1858
35.TONY#3200
繼續接龍啦

我

依家先8lv

我5lv咋

Bungie explains Destiny 2 PC bans (update)
Reasonable third-party software won’t result in a ban

上面啲人接龍接到錯撚哂 洗走哂尾果啲人

見返d taken有少少感動

🤤🤤🤤

Titan個膊頭好似變細咗

終於星期五, 今晚要打通頂 , 星期六日FULL DAY , 要20LV!!!!

打左兩晚story 仲係lv8 ja

嘩我屌咩...

晒命. DLLM

整左個list 如有錯漏請大家自行修改:

大家可以加返自己online 時間, 主力職業 同公會資料

辛苦晒巴打查埋我咩公會

辛苦晒晏啲睇

有冇人想一齊打story

add me tsk12#4153

但係我打到木衛一

新手留名
請問唔同職業係副本影響大唔大？

睇駕駛員多過睇職業
單以生存率黎講:warlock>titan=hunter

終於打完主線20lv

無乜朋友玩PC game掙扎緊買唔買

我地咪你朋友囉

我都冇朋友
但我聽日會買

好好玩

原來有人幫左我加上去 多謝晒

岩岩開始玩

想問 廿lv解曬主線之後邊度搵副本打？？

7Lv 去到土衛六

係咪好多人都係入左公會後跌fps

係, reddit都有成堆人都係入左公會就跌, 打一陣就跌fps好無癮

我都有跌fps問題 仲以為關discord事

留名

打突擊

留名
昨晚o岩o岩先買

入公會有咩好野玩

pvp ，一齊打nightfall 任，或者遲下出既raid

係咁彈GAME

12Lv走入PvP場 隊友全部20Lv 對面都係20Lv
開波都預輸硬 得我12Lv 雖然真係輸左
但全隊最多頭 仲試過有次一個人殺曬對面全隊

點解人地廿級用金裝都一樣打得死
咁刷嚟有咩意義 我先得12級用綠裝

auto balance

唔係有excel咩

今日開始玩玩下無啦啦定左格然後彈GAME,有冇巴打知咩事?

好似係因為memory leak, 所以會好似跌fps咁

我都係

你哋買你買邊隻版本？
搞唔清標準版同捆組有乜唔同

PC 版Battletag List :
1. XXIII#4349
2. Lemonjai#3723
3. Ernest#3477
4. Waijai#4542
5. Nicky#3447
6. HDHEHE#1983
7. LeoNcY#3278
8. 約翰先生#4899
9. Partimeboyfd#4288
10. 比卡超級撒亞人#4266
11. LungLunggg#3648
12. Benjamino#3246
13. WwFatCow#4110
14. Greenluno#3297
15.kenhoyt#3430
16. Anson#3659
17. FeRVeNT#3928
18.KHLL#11354
19. JustGlenn#4556
20. Hingt#4368
21. Yuinia122#3313
22. heihei4c#3909
23. 加藤史帆#4308
24. Nei#4316
24. tamws27#4661
25. HermitBear#3392
26. Reoko#4210
27. WoNgHiM#4323
28. Adm1n#4106
29. tsk12#4153
30. Robin#3801
31.SimonSAI#4477
32. akming9999#1186
33.MUTE#4885
34. 炒飯俠#1858
35.TONY#3200
36.EricYSL#2325
37 ThisLovE#3990
38. HungW#4653
39. CAPSLOCK#4855
繼續接龍啦

WEEKLY任
星期幾RESET?

有兩把射日彈頭 低級啲嗰把係咪拆左佢

星期二

推翻上黎

頂唔順memory leak問題

玩玩下feel到lag lag地都奇怪
原來唔係得我一個係咁

好多人都有呢個問題, 而家解決方法只得leave clan

有冇240+巴打打日暮,就黎重置獎勵
add 我 tanksouls#1127

返左幾日大陸而家冇哂心機玩

想問下呢
每週任係星期幾重置

同埋
點解術士件金翼衫咁撚型
但係又咁撚廢

星期二下午5點

入左公會就好lag
我想問退左再入返原先公會 得唔得

唔得, 一入返個問題就出返黎

升到270開始難升 冇隊友打nightfall

270power會唔會等raid仲好

Raid係自動組隊？

唔係, 要自己搵六條友打

唔好再打上面條list喇
用個個google sheet啦

無朋友，入clan又會lag，打條撚咩

聽人講話入左公會去歐服就無事

XXIII#4349
Lemonjai#3723
Waijai#4542
Ernest#3477
Nicky#3447
HDHEHE#1983
LeoNcY#3278
SimonSAI#4477
約翰先生#4899
Partimeboyfd#4288
比卡超級撒亞人#4266
LungLunggg#3648
Benjamino#3246
WwFatCow#4110
Greenluno#3297
kenhoyt#3430
Anson#3659
FeRVeNT#3928
KHLL#11354
JustGlenn#4556
Hingt#4368
Yuinia122#3313
heihei4c#3909
加藤史帆#4308
Nei#4316
tamws27#4661
HermitBear#3392
Reoko#4210
WoNgHiM#4323
Adm1n#4106
tsk12#4153
Robin#3801
SimonSAI#4477
akming9999#1186
MUTE#4885
ZephChing#3105
banshee#3511
greygayguy#3188
炒飯俠#1858
TONY#3200
EricYSL#2325
ThisLovE#3990
AlexCool#1265
Kappa#41976
kvothekam#1321
FallenSoul#4271
ChrisLPM14#4913
HungW#4653
Cichol#3329
keven947#4535
tanksouls#1127
CAPSLOCK#4855
sHiTT#3544
Kalaeso#1196
全職地雷#4268

XXIII#4349
Lemonjai#3723
Waijai#4542
Ernest#3477
Nicky#3447
HDHEHE#1983
LeoNcY#3278
SimonSAI#4477
約翰先生#4899
Partimeboyfd#4288
比卡超級撒亞人#4266
LungLunggg#3648
Benjamino#3246
WwFatCow#4110
Greenluno#3297
kenhoyt#3430
Anson#3659
FeRVeNT#3928
KHLL#11354
JustGlenn#4556
Hingt#4368
Yuinia122#3313
heihei4c#3909
加藤史帆#4308
Nei#4316
tamws27#4661
HermitBear#3392
Reoko#4210
WoNgHiM#4323
Adm1n#4106
tsk12#4153
Robin#3801
SimonSAI#4477
akming9999#1186
MUTE#4885
ZephChing#3105
banshee#3511
greygayguy#3188
炒飯俠#1858
TONY#3200
EricYSL#2325
ThisLovE#3990
AlexCool#1265
Kappa#41976
kvothekam#1321
FallenSoul#4271
ChrisLPM14#4913
HungW#4653
Cichol#3329
keven947#4535
tanksouls#1127
CAPSLOCK#4855
sHiTT#3544
Kalaeso#1196
全職地雷#4268
Zeratul#1995

keven947#4535
add上面條list 啲人好似冇反應

加咗好友
但係點解game入面冇?

登出轉美服再add過

請問打完主線之後,係咪刷公開事件刷到260之後先打個D突擊任?

係未有開公會

呢類game，冇時間真係唔好玩

有呀

呢個仲有一個位

我同我frd子兩個人

如果唔急，可以遲d入，因為入clan會有memory leak，玩玩下個fps會跌

Destiny 2 Expansion 1 12月5

我貪佢每個week個超級裝炸
唔想真係不停開新人洗

BUNGIE 幾時先FIX CLAN 會 LAG 依個問題

好似仲整緊

入歐服就冇事

試下先

其實有幾多人仲未入clan? 巴打個"守望者"公會而家人數係98/100

好想返屋企打機屌你老母

突擊140都打得，日暮要230做完任先解鎖，唔一定要刷公開，玩下地圖巡邏任用代幣換裝都好快上到265

入咗lag到仆街又退咗
屌佢16xfps跌到得返70幾80

依家為左唔lag但又唔想退clan, 開game 前轉左入EU server

有無咩攻略網資料又新又齊？

呢隻game需要攻略咩

都要架 好似rat king把槍咁，唔睇都唔知點解個任

一開波果隻爛機靈拆唔拆得？

動能武有咩推薦 金/紫都得

拆得 綠色嗰隻唔好拆

有性趣
但係見上網好多鬼佬屌

各巴打有無D REVIEW可以寫下

我見上網主要話D AI好蠢, DIFFICULTY太低太易

佢類型係咪似borderland, 刷裝打PVE打下街邊任務咁, 有少少似division?

主要係endgame內容少

你預左會悶過division
除左有段時間要狂打百幾次公開事件刷light, 之後你升到上去 都係狂打nf/ raid
基本上可以話無野好做
唔似divison咁可以同fd打darkzone自由戰場

咁好似買唔過

死返出去啦屌你老母
似division?
韋拿踢法似陳7?
ON9仔

你老母比人屌都好悶, 又臭又松

XXIII#4349
Lemonjai#3723
Waijai#4542
Ernest#3477
Nicky#3447
HDHEHE#1983
LeoNcY#3278
SimonSAI#4477
約翰先生#4899
Partimeboyfd#4288
比卡超級撒亞人#4266
LungLunggg#3648
Benjamino#3246
WwFatCow#4110
Greenluno#3297
kenhoyt#3430
Anson#3659
FeRVeNT#3928
KHLL#11354
JustGlenn#4556
Hingt#4368
Yuinia122#3313
heihei4c#3909
加藤史帆#4308
Nei#4316
tamws27#4661
HermitBear#3392
Reoko#4210
WoNgHiM#4323
Adm1n#4106
tsk12#4153
Robin#3801
SimonSAI#4477
akming9999#1186
MUTE#4885
ZephChing#3105
banshee#3511
greygayguy#3188
炒飯俠#1858
TONY#3200
EricYSL#2325
ThisLovE#3990
AlexCool#1265
Kappa#41976
kvothekam#1321
FallenSoul#4271
ChrisLPM14#4913
HungW#4653
Cichol#3329
keven947#4535
tanksouls#1127
CAPSLOCK#4855
sHiTT#3544
Kalaeso#1196
全職地雷#4268
Zeratul#1995
DareDevil#4577

搵到第一代第一把槍

算唔算係easter egg?

應該算

Tower入面都有幾個easter eggs

幾時有得選擇副職 同埋之後有無得轉其他副職

7-10lv 可以開第二個，14-15lv 可以開第三個，不過要開任何寶箱拎relic，個relic就會開個任務俾你拎副職

終於FIX 啦畫格BUG

有冇人每晚夜晚farm緊 public heroic event
求加

究竟公開街場要點先可以見到其他人，屌你老母次鳩次都得自己一個，幾舊水買隻驚每人一個專用server？

小心比人屌老母

我都係有時出面鳩行睇風景時撞到幾個打緊public event

轉左美服未?

隻game冇fd真係唔好玩
6人副本同nf一定要自己組齊人
唔打果d打strike又太易 public event又太重複

利申冇fd 自己組公會人打

上DISCORD大把人搵一齊玩啦
ON9仔